再有催淚彈射近老人院 職員：早已關好門窗

好彩冇事....啲職員一早關左門窗...如果唔係老人家中咗招，都幾係野...

大批示威者今午響應呼籲，參與被警方反對的九龍遊行，惟遊行結束後演變成衝突。防暴警察傍晚於深水埗一帶驅散聚集的示威者，施放多發催淚彈，當中至少一發射至青山道一間老人院附近。老人院職員回覆查詢時指，早已關窗、鐵閘，幸未有長者感到不適。
傍晚約六時，有示威者於深水埗一帶聚集，防暴警察於大埔道石硤尾邨美荷樓對開位置發射多發催淚彈驅散。多發催淚彈中，至少一發射至青山道一大廈平台，而該大廈為民居之餘，旁邊更是一家老人院。事發後，記者曾致電「順安老人家」老人院查詢，職員稱他們早已關上窗及關閘，未聞到催淚彈氣...